不知不覺之間，已經50日... ...

講緊的係被送中的港人

唔希望佢地被人選忘，有時＂時間＂好可怕，可以令人淡忘所有
最小要令到唔同人繼續記得有依12個港人存在

依日有單新聞講加拿大的係支那的人質仲未放，所以真係隨時扣係支那好耐
同埋唔好比黑警港共轉移到重點
港共支共合謀設局送香港人一程先係重點

希望大家本日推下的Twitter :

新手使用Twitter訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

d

H

我

z

又係你

push

幫手retweet呀

big d d

推推

entai

同我上熱門

柔柔

Push

qt

who

牙英

平安歸手足

揉揉

弱智的都識做，快Ｄ做

［德國聯署 終極懶人簽教學］-- 零德文 30秒註冊兼簽埋

德國5萬人聯署 (37,579)

撞

tracy

求求

推推推

啲人成日成雙成對食黃店

催催

不要再說了

up

13 vs 0

扮

推

所以買外賣算

獨自食飯

啲人成雙成對等買外賣

有冇捉實頂帽

飯獨

有

扮睇唔到算

【#上庭聲援 - １０月１２日 星期一】
［其他和你寫團 ()］
［旁聽須知 ()］［交通資訊 ()］
［保釋及出車位置 ()］
［疫症期間安排 ()］
［政府最新公告2020 ().07.28］
［一週總結 截至2020.10.10 ()］
［20201011被捕個案跟進情況 ()］
- - - - - - - - - - - - - - - -
⚠️ 拘 捕 請聯絡 @YOUARENOTALONEHK_BOT
- - - - - - - - - - - - - - - -
🌟低調案件不在列表內🌟

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👤杜(22) #審訊 (#0714沙田 襲擊執行職責的警員 對他人身體加以嚴重傷害 有意圖而傷人 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥黃,劉 #提堂 (#未知案發日期 3項無牌管有無線電通訊器具)

🏛東 區 裁 判 法 院６樓２庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕦11:30
👤馬(21) #提堂 (#20200727中環 樂器造成的噪音煩擾 擴音器造成的噪音煩擾)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👥劉,陳(16-17)🛑已還押逾5個月 #提訊日 (#1113上水 謀殺 有意圖而傷人 暴動)
👤盧(27)🛑已還押逾14個月 #提訊日 (#0720荃灣 製造炸藥意圖危害生命或財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院６樓３庭
👨🏻‍⚖️鄭潤聰暫委裁判官
🕝14:30
👤張(66)🛑已還押逾20日 🔥#判刑 (#0707旺角 阻差辦公 襲警 在呼氣中的酒精濃度超過訂明限制下駕駛汽車)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👥傅,林,袁,* #續審 (#1027黃埔 非法集結 4項蒙面 管有攻擊性武器)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👤張(17) #審訊 (#1111黃大仙 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥林卓廷,庾,陳,葉,鄭,尹,楊(26-48) #提堂 (#0721元朗 暴動)

🏛西 九 龍 裁 判 法5樓4庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕤09:30
👤劉(42) #審訊 (#1110荃灣 抗拒警務人員 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤江(25) #提堂 (#20200221觀塘 管有攻擊性武器)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👤賈(19) #審訊 (#0902樂富 公眾妨擾 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👤區(27) #審訊 (#0813機場 2項襲擊在正當執行職務的警務人員 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🌟低調案件不在列表內🌟

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥陳,鄭,陳(26-54) #提堂 (#1103大埔 2項意圖抗拒受到合法拘捕而襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

#其他案件
09:30 九龍城裁判法院第四庭 👤吳文遠 #審訊 (#20200516紅磡 擴音器造成的噪音煩擾)

#不是聲援
0930 高等法院第一庭 721白衣暴徒💩蔡立基(40) 申請保釋

珍惜綠帽

多謝文宣巴，我哋一齊繼續努力

冇得睇唔到噉阻掟

P

永不忘記

只可以大家互相盡做

一齊聞酸

抱抱

拉羅

心

21 vs 0
依日唔算有做標題黨
街人真係唔算多，所以有時真係無奈做標題黨

人

手

中

嚟喇

不了

我成日自己食
毒又有咩可怕喎

月

咪理佢

蠢撚都想要被愛

唔好唔理人啦

身為毒撚竟然打咗個毒字可能叫我未夠毒

佳人俾mk仔溝晒

要平安回來

土

麻煩逐條link禁入去retweet

毒到眼殘

黑警唔敢回應gfs單野

推！

推手

77

但係佢蝦人

完全無出黎解釋過

我睇波但極少入波台

仲有如果大家記憶好可以諗下
銅鑼灣書店，支港送港人賣豬仔唔係第一次

依家啲人搭訕技巧咁水皮嘅

點解笑你個名？

Pish

ouzo

post

唔敢應，諗唔鳩到點拆，拿拿臨拉9個人想spin,想人即刻轉移關注去呢9個人到，再加埋連登洗走gfs d post,黨媒大大力報其呢9個等人淡化gfs同警畜聯手睇住12人送中

做乜起我底

波台即係成人台？

傻傻

77 傻傻
兩個名都唔係幾好 改改佢

sor 我起底見到佢成人台問番號 誤會左

第一次見就睇人哋啲私密嘢

後面括返777傻的嗎

明既

冇喇冇女女埋嚟喇

rt

molanola

森咲智美個衰妹

叔父

好笑

大家唔好再討論呢啲得唔得

扮手

我唔係專登cctai我都係岩岩知咩黎

以後見到你 會諗起啲嘢

Yup

q

凱婷食完兩支煙？

大家幫手逐條link retweet唔好偷懶 rt數得咁少

聲譽全毀

我開頭以為關蟲泰事

你真心q

叫你牙眼定牙種好

咪先 cctai係咪指時事台
定真係蟲泰

叫你の仔啦

Push 要記住佢哋

幾時先番到黎...

RT

icic
俾d時間我了解呢度既術語

滔橋咕嚕

叫你guru算 短啲

牙朗老了

呢兩日都有野搞

慘慘豬

好明顯係sample

係

都慘

推，真係有咩計

壞

一齊rt 簽petition

777

不要忘記

逐條link retweet

音訊全無

知道都無用

第一個留言可以短少少，去第二。
要㩒 like都要碌好落

Pishhhhhhhhhhhhhhh

Push and do

の仔

pish

德國聯署

retweet retweet

每日關注12人

已經50日
12位義士應該覺得好漫長

done

retweet左

retweet retweet
嚴重缺人

原來已經50日。。。

係，可能下年我又會出ＰＯＳＴ
第365 + 50 日

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

唉屌冇哂聲氣咁

推推推呀

今日咩事 乜鳩嘢啊貓啊狗都上到熱門 但係正經post就唔見有幾個

唔知做乜鬼嘢 近排啲膠post上熱門嘅次數越來越多 真係停少陣都唔掂

其實係咪一世唔放都咬佢唔食？

不過同支那講人權真係哂鳩氣...所以永不要踏足支那

retweet

twitter 嚴重缺人

已經預計到佢玩357年先上庭審

12+9=？

見字飲水
見字坐直

推上去推上去推上去推上去

*hug*

推下先

推啦
唔明點解個個tweet都係我幾百人 最多1，2千....

我再推

仆街 係推推呢啲啦

嚟嚟嚟

再推

簽左德國聯署仲可以做乜

50日